買notebook做3d野，求指教

呢部機岩唔岩畫3d
唔識揀

知唔知用咩program?! 呢個好重要

等asus部ryzen

講緊用咩3d program定係點
sketch up
vray
果d啦

上代graphic?!

留名睇人推用macbook

點解既

大把on9 ifanboy